有冇人身體有啲無厘頭位置有條長毛

我塊面近下巴位置永遠有條好長，拔走佢一排又再生

而最肉酸係有幾條lin毛，已經唔大隻，仲要有lin毛，照鏡好自卑

肚臍左卣5cm左右 無啦啦有一條
又唔係鳩毛既位
見到就剪

手臂有條白色長6-7cm嘅

有乳毛=大個仔
有冇聽過有毛有翼識飛啦

我條撚有翼

前臂有一條特別長，剪完都會生返

眼眉毛有一條長2 3cm

個肚皮試過生條好長嘅白毛

耳仔

腳板底

同樓主一樣 下巴一條長毛 奶頭都有毛係咪兄弟

我都係

女人有lin毛？

麻雀仔